願榮光歸香港第一句係咩啊

撐住

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

何以 這土地 淚再流

1118 跨界別大三罷
集中post